(jj插沙)我好想搵返呢隻錢罌

事源係一個由細到大好錫我既堂家姐突然過左身，我好掛住佢，我知人死不能復生，但我都想拎返我細個送俾佢陪左佢好多年既錢罌，得閒睇下懷念下以前同佢玩既日子，但我去佢間房發現已經唔見左⋯

因為唔想提起佢屋企人既傷心事，所以唔敢問佢屋企人

我想買返個一模一樣既錢罌睇下都好，但可惜既係個錢罌係小學既時候老師送既而我亦冇影低相，根本搵唔到邊到有，所以想麻煩各位巴絲打幫幫手睇下會唔會係邊度見過

我知自己畫得唔好，但我已經盡左力

個錢罌係士多啤梨形狀既，印象中係有3隻熊仔，士多啤梨係一間雪糕鋪，有一隻熊仔係入面遞緊一杯好似係白色既雪糕俾出面既熊，另外好似仲有隻熊企左係另一邊同埋士多啤梨外面有盞路燈

Sorry講到1999咁，唔該各位巴絲打

補充返我記得另外仲有款係菠蘿既

推下

幫推
但應該好難

唔該，我都知好難，但都想問下睇下有冇人見過

可以去陶瓷班自己整

幫推

未見過幫推

但因為佢個形都幾難，我諗唔係初學者會整到

去舊果啲文具店唔知有冇

未見過， 幫推

試下去睇先，因為嗰個錢罌都好似成十幾年前⋯
我都閒要搵返一樣既好難